俾Four興打跛左腳仲洗唔洗憂?

自己唔食早餐關科興乜事

死左先有兩百萬